支唔支持搞生仔死刑制度？ 生得愈多殺得愈多！

殺人殺到好似中國共產黨就最好，生得愈多殺人愈多，全部父母要拎去槍斃！

支持既話我寫信去林鄭到要求恢復生仔死刑制度

連登仔支持既話就齊齊去信中國共產黨要求香港實行死刑，生仔生四個以上全部槍斃！！

搞死刑制度能夠幫助香港獲得新生！

生著你呢啲就真係要去死喇

殺撚左你啊！ 屌你老母！！

我會建議香港政府立即實行死刑制度槍斃父母！

唔準人生太多

我最想就係學偉大既中國共產黨咁樣殺人，殺得愈多阻隔愈多，能夠有效阻止窮父母胡亂生仔害細路

香港一日唔實行生仔死刑制度，我會不停出post要求港府立即實施死刑制度 同埋寫建議書要求香港政府馬上實行一孩政策！！

歡迎報警，最想警察幫我轉達訊息要求！

要求香港重新實行一孩政策！！

香港有一孩政策，社會才能安穩！！！

如果支持一孩政策請馬上寫建議書要求林鄭月娥重新實行一孩掛鉤死刑制度

生定唔生都唔應該由政府話事

實行生仔死刑制度絕對能有助香港的穩定

最閉窮人老母唔會聽，愈生愈多，生六個七個都有可能

唔實行死刑制度社會會一直發生大量悲劇

樓主老母第一個要槍斃

係啊！ 我支持咁樣阻礙老豆老母亂生仔！！

生得愈多就會有愈多懲罰！！！

不排除重新實行誅九族制度，針對生十個以上既垃圾老豆老母

香港必須實行極權以換取真自由

中國共產黨正正勇於實行死刑制度黎阻攔中國人生過多，將成個環境改變哂，換來今日咁好既環境，香港都一早要做啦

殺左我老母絕對可以解決問題！！

支持香港政府實行死刑制度解決我老母！

殺左老豆老母絕對可以解決超生問題！

你都幾慘下